[突發] 連登出咗PM (Beta) 功能

-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
Version: Mailvelope v3.3.1
Comment:

xsFNBF0x7YQBEACTcYA5ra34b44rzisZoy0XdP/luK0Sc+4y4mEWlJlZhxBk
C0xHhauQxhQRZLdBG+0Z+GSVNtQuvEo6GoRJdeO9Oi/nWxqlF5sMZ3ibIofe
3UUKyw4rIUj6s5oapf28uKz8i4R4Mh5Sz9agcqMMQj0tYgOojbQGGW5WePSo
JPiqHP2o+acWk279R8ezoJLGm4gi1QRDuk0d653iineryO/Vn4PddveF1G2x
xqwbBCLyrnq39sX7BjmqFVYrqw0m/do2xsRnl23Y4MX5JsU7Ep90wn+cWJgq
pSfu5nLki+m5PF2MkkjLbd1TMlyXGl7+6MGD6053w+Ri2OBcCKgTWZqW2b7V
TwndYqBnfWRCVqb2779mzE1HXhaCFgtrzgydXxJNosvBIadcKkUWXKWkqN4I
SkgLfV88LWkUHJoLG4E4MzE2yyCtVHbv0U7OOMsUcoXaJSOzd1WlSGN7c/fc
MzYon/SGZnheY9OF2LosUK+p1vuZhjCSR0DbyF2tVuYzbqpy2TLLzRqDBfWY
Qbv639k6QvfYprUBGwl6QK1B2phnk2YdfqI0PA1Ih+innhgUKVkJr8BhhmK9
DKLk4wNPNmHuCFPM2fSTdzwLEIydY1yF4bzWrvnxOi295awbOnnR67GPdsOU
YiG43+hSG8AyB1sMu4CEOgjP0D96CbMRGWV4/wARAQABzSNEb25nR29vZCA8
RG9uZ0dvb2RAYmFieWtpbmdkb20uY29tPsLBdQQQAQgAHwUCXTHthAYLCQcI
AwIEFQgKAgMWAgECGQECGwMCHgEACgkQsc3/5M+7R69nhQ//dOw2/aKntOzs
wauvRqow2lJOaHLTqO8GPKheTobscNTXKIzy66KK6K42OWp76EwfjA7X7+Nk
EG2Kf45t1voCbdgWVp0J2ROh1gCgThnvtGErJ8ZVDdDhMrqnnVqvCR5YTkFv
TcMyEfVsApotul4mzYu9ah6rME7iOYDMZP1MILedKbXeS2h+woMVPnXZY7eJ
5usbFuEnn/FspT0SN8aYW3yZqxt7l8BxEleDbavG6NF0g94smrhTyWFI9gsa
5zRNLJQ0YXjgv2GdSNNQaIJ7xKL97X+ky4E2HkUUGLbpYSEFU7XriMsBKcur
WyFSYI57nhbmkwDVQhMRSzxFaGQ2py+KAUBUOp+MPeR9q7prYOkqEdttt93n
OVjDGb4Hb3SkLB7ZvY/uA1jTbuDH/MU5rcd0m2fytVUwQsNXhh477a9ITWx9
EWdpoClxZzDGC/Zt/jUVRr7UHtvDX4/zKUDmbl1errPK4iQoFFrnzeaz7Duk
y4RfozZh9Zjpg1hBf376s+NfKciAfgAAGkiqmHFhOLoj10gMPRA6blHAsnmF
ZlAvZWMyZ1KS0AjBug2B/JOMn+kBzVXN7PBjcotAYpG2RfbGbiFGu3dN8pAk
IlCVtHgksPYS/aXky8SQ3crx9FwVx3wokAiggcH52p/X8tDAhQq/6AniIM74
gQqBnsRSEF/OwU0EXTHthAEQANynDXR48CuF7yC0eQz+T4cYz3ApCAFJyV6b
l04jaWBDtGqeqpam7SGqF1ktqLBkDm52LqlUT86fXlmqXHzmIAzyKu06AM2s
gFirw/xbDkbqpdca5yAmymPU5UssJq1Fe48p6f1XFniJZRtuF23XW8ALbIRw
Ur2r9SncUexFXqsVFHowexBu5XAfdm23bFb8hc1pTjyyaIUpftqI98y7yd4b
MCNqJPGjnACvdMwbrkvtg0FxKbRCdputCFrPF/bw9eIrhJGjiKyBhlZeEpE/
yA5j10lvneoLzfDCU5mhmm1EK9v9FxR1Vt/6dxwQN0Ov2E3VXuG3u38V2Sda
mhTdpYZr/P6H2TP5Ol6S0cbi9aLWy8yI1ETjYBNnk/dUYsCFK54sy0yucrQH
uJ5S+QMvRLJwCsTCut7G8VuEP43AwgtJqXNjlRn6GVIAScxirmKU5fyKLqN7
MlxHrOpJUvEERtb/H9C3Y9u1lOasjWB05CESz0img4dMJQmCUg6ZFEHbw8WJ
CcG02ChXTlQQ0KWNas+zBbE94zHHMzJIPuFRlUVEXVEvtgfgS09lGpZ065wW
gpizVwpVXOnMk5xIlKU5xTwq66Em4h2g7ybgII7fj5KISmxwMxuQvWryuygU
SY2iOR8dS7Mn6K/Q4M0GHeL983MpW8hr0dCeTzsZnxW39kvHABEBAAHCwV8E
GAEIAAkFAl0x7YQCGwwACgkQsc3/5M+7R6/B2w/9G7CCt67SyV3H4fOQMp7V
wFnYeACTL0+UReHZL9/LtWQ4lyq9RoVO9XHDjqrt4tQyn6feKwRq/YmNqEUR
BKCqt7COUetE/PwWcYCD4IrushRl698guk5fAjB5InURPYs65n2JCt3Q6c78
oM+tiFB9VGBEpIQ4dJe4+5jZR1RIwgkWJuga/7/FDwRtD5K/uUpD94iTc4VF
vtlCRUcftT/NOQ4xUsr3Ek3Hh7nplraYAHSClNk8mGdJv9oUOf7RJwWuobn0
Tze2X/Qh4CNe3X7+zWhXDx2jAThay7RON3TMPkVs9Gkrj+IB2H4g7cZGoP6b
Or7e45DTK/H3sO7jZTDe/uUm28phoGzq8HH/fmovzAQESayLBk67Tr4d+mnU
myMlUONa2lFwv9yDyfcAe8mhuOfDxh+yJfrXasHLkTFLrS7ioxay1T5RuNEv
D2jAf3lEj23VylSSH+el4rkb424rtDyuT23kFNG+G1jrsznCcB1ALM3uq3uD
Y4kWKZ5z2p3xVhg5LuuaXdSi2iQvj6e+JwSdFrzZhroIlbrijppPrhkCQ0qQ
ahFIirPruZddiVY2c3hRNqJG8hA+WTV7JJ2avN+7Mm2BJoKsUVv9ITOykl+c
O38AZYirYMtQUO0d2ZwpsqiT1+3Eze4LyixxXMM45rK/M8swnSp+c9nWtGMW
t0I=
=iEU0
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

等我嚟教下大家點用啦
首先大家要安裝Mailvelope
Google Chrome:

Firefox:

----------------

1.跟住大家就撳有個鎖嘅icon
2.跟住再撳齒輪

----------------

3.跟住再撳產生密鑰

----------------

4.跟住大家可以打名，電郵同埋密碼

----------------

5.大家記住填完之後唔好Upload去Keyserver
6.跟住再撳產生
記住大家啲名同埋電郵要用假名電郵
名同埋電郵就可以好似咁:
名: DongIsTheBest
電郵: DongIsTheBest@discuss.com

如果想較自己條key幾時過期嘅話，就去進階嗰度自己撳掣

成功咗嘅話大家就會見到綠色嗰個框框

----------------

跟住落嚟就係接收訊息嗰個人點樣做
我喺firefox度開咗個ac

1.撳落去密鑰管理，再撳落去自己個ac度

----------------

2.跟住再撳匯出

----------------

3.撳落去公共
記住係公共Public，唔係私密Private!!!!!
記住係公共Public，唔係私密Private!!!!!
記住係公共Public，唔係私密Private!!!!!
4.再復制入面嘅嘢
呢條就係你畀大家嘅key，你可以開個post，post低佢

----------------

跟住就係傳送訊息嗰個人

1.撳落去密鑰管理，再撳匯入

----------------

2.貼上你要傳送訊息畀嗰個人條key，再撳匯入

----------------

3.確認

----------------

見到成功個框框再撳返回，見到你add咗嗰個人嘅ac，就代表你完成

----------------

跟住就教你點樣傳送訊息

1.撳落去加密

----------------

2.撳落去內容加密

----------------

3.填收件者(add咗嘅人) ，打你嘅內容落去，跟住撳加密!

----------------

4.複製入面成條key，再貼出嚟
你就已經完成傳送訊息喇
記住你淨係可以傳送畀你加咗嘅人!

----------------

tldr

跟住就係接收訊息

1.喺加密度撳落去內容解密
2.再貼上傳送訊息畀你嗰個人嘅key，撳落去解密

----------------

3.打你嘅密碼落去

----------------

4.你成功可以接收到訊息啦
記住佢add咗你同埋佢揀咗你做收件人你先可以解密

----------------

不了

當中原理[簡單版]:

呢條應該係Snowden整嘅片

Reference:

利申：冇嘢係100%安全，依家decrypt唔到，唔代表10年後decrypt唔到，建議大家用嚟交換聯絡方法，tg secret chat,wire or Signal等等，死人冧樓嘅嘢就唔好講
太空卡喺商業用途好大
本人絕對唔支持暴力行為
暴徒請唔好用呢個方法溝通

千祈唔好Share Private key

security check左先用

tg吧啦唉

好似用返tg方便啲

唔好咁啦
有用架

如果覺得麻煩嘅都冇問題
最緊要開Secret Chat

一啲比較冇咁緊要嘅嘢tg當然可以啦
但係有時有啲嘢要安全啲

我唔敢話100%安全
但係Better than nothing

push

-----BEGIN PGP MESSAGE-----

wcFMAxAKXXm6uM94AQ/8DNd6uuY5pOppUcQwswUnIHDYCOOfTRlQNGm4oN49
uclKhKHFbavN4j/g9z1/IAEbE/qe1PueeVd9spK2nCkTYweUzQ0ojqyga/eX
O3HLAv9Ry8UXMH77WyXc6V9qoM+hO5LFzY42cbB6NgwkPFaymDxbdiPpOL1a
oKVmF/dw3r9GJeGd0rbOaigXyaFroEQuq7eM5T9Va9ip3BE1y1yHHfgntUi4
MOpzgMnU2hFpOPqaP3Tii4Mj8i7FHoCmvlyGbA2LnQ2gbGD0tOy6TfElS/04
GxyLmXhrYO8o023LKhateFb43a83U0apgnIbVuop9tBZFfVw1laCaQVG9y2m
YgWIPPdIA+1ihQ7Gl/llFsOtKFPsAgftN2Fy1OrepyQ/SEwRH3otI2SJNniq
AObMfsucIM2H02WWDAhGTTSa4Wd2GfLb1KZp368u50HMWdANFPT8YU3Ctv3z
4jzJFFa6x2tZN26EMcht+s6sZFSnZT47EhkT/GeIOFYKDyp8tFY99//6muKP
u/2EpoV5LhcuKhZiPA2rVgcA4WZ1SB5JIxTyLh9RMYIRdv0cVE943mKvizhm
yuONn+gmQaNbM225CiAESvCRGcK186HxHovZPOK6GRGoMgznWtki2fSuZQ48
AmtGuWxPKg26sr7Nf2DTmPnjfkRQiGUkzzuSUdDbGojBwUwDhVffwMIeJjwB
D/0b5HMcoIBw7LYp7/qSvnQQqDzVg2R+M6ldmlOPaGfdf4WfLDweqkFwk8D9
BBsO0nwTB9oBu2Oq2IEdjPV5Y54BX/C/YgHyfsNj99yed64Oxs8ku++UlHv7
IiM4/iQ44uU7wtXHLxeHdP4TdBg7/b2xXG4QorJx7eMLn7pjs0gWciMCQp3Y
Xw49pDcQ+JYi/x8P+empdsD/r1VV3a5pbFcGunzTChykPHRYowxMMZqczbGO
+XDyyxWSIz84VgXZ62IDFi5SchkbAWUnOCESyM6l9uAmESe+qZ3qkZoFMpC4
XtCX9pBTu1H24SR2fQU7oVjH7EuhrniHWwvZYfCnjwg4uF00zaPwzm9pFoO9
4pDqSFT93LHLtD49IY1z5gDb1dIMrhUAmsQb0rH+uBxzsjswPae5QeiSBMmG
9YuBA6vwG85z1wuXCAa2G8yobPTV9GJXCucMbAdDYl26BGUzZuw0Smw+Tsg+
Dvxd6+w8B2zHIAHL4Qfw00fZo3byXtHfbhFI9q+uD6SRJxW92vFFywQzhhV3
vE+nWo5M9DNyMgFR60sXlmpBOmOAFP8QGGbjW5symit5ZwJy2yj9JHX3LNs6
UxJdB9GvuNlq1NnWJ+I8QT+13RXCOENEW40m5exLc3+mRLPCQADPe2Bz8Kv0
KFqlqzvLvEPL5bkPaVZ4LtKRmdI6AXZTk3zr5s4DnBqyNhr3O8QgXsA9jt6N
ZA9AWFJQ2dEK7XVMilWrJqRjG7iBDy1eytrpP0biGNyQlA==
=aB+a
-----END PGP MESSAGE-----

Hi

721見

大家依個唔係膠Post
我好認真㗎

會唔會太複雜啊師兄

有時有啲真係好重要嘅嘢
保安優先
麻煩啲都冇辦法

冇咁緊要嘅真係可以tg

用tg算啦
點知d別有用心人士會點伏班手足

大家自己判斷pm嘅人都好重要

點解呀

唔該哂樓主 係幾有用

PGP係有用，但而家未駛掛

應該得電腦先有
我諗呢個未必適合即時嘅通訊
但係適合一啲「商業」計劃

可能真係唔啱時候擺出嚟

如果個interface再簡單啲先可以吸引多啲人用

樓主傻b

的確係唔夠方便簡單

PGP Deepweb先用

因為「啲嘢」好重要

lm

支持樓主！

多謝
希望大家send重要訊息嘅時候要小心啲

咪搞呢d啦
陣間一堆厹搵食

冇諗到呢個問題

收返埋啦ching

唔太user friendly 啲人唔會用架...

呢個真係
唔夠簡單唔夠方便

可以鑽研下既

連登都可能有一日會倒

7 21 互換 public key add friend 係最好
但未必係 PGP 啦

唔係用command line已經算係噤

PGP 條Key 太長

認同，咁短時間PGP嘅用途唔大

同連登帳號有咩關係？

PGP長到癡線

Sor昆咗你入嚟，冇直接關係，只不過係想宣傳下訊息加密

其實大家只要關注下訊息加密就OK
唔一定要用我依個方法
傾重要嘢唔好忽視保安

有興趣可以一齊係呢方面諗方法，仲有1日可以做準備

我好渣㗎咋

唔想用但係比個讚你

淨係諗到一個好戇鳩亦都好似有啲麻煩嘅方法

咁樣就會變咗有中介媒體
同埋真係好戇鳩

好多人會唔識用

不如留返 太空 email/wire/keybase

太空卡非常重要

no
憑空制造左自己既public private key pairs

到時係現場同人地用QR code 互抄

係一個好方法

個plugin好似可以用Curve25519 都ok既

通常都係手機上連登

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

無乜用, 都係TG好用

死記 12/24 個中文字/英文 word
用來確認自己身份
隨時隨地開到聊天系統 / 更複雜既系統

點睇?

好似咁鳩麻煩嘅 我研究下先

樓意思係話出 post 得指定人士先收到

發緊夢仲要記野更加唔practical

Lm

死記係平時記定，好似記密碼，抄低密碼咁....

發夢時只係掃QR code

不過大家仲要諗下有狗嘅問題

教民眾用非對稱加密
係咪傻咗

有需要就會被逼進化

現成就呢個

)

研究下先

不過呢個係for 一次性即時通訊
永久身份都係要靠public private key pair 確認

雖然睇唔明，但多謝樓主詳細解說

整得唔好，唔好意思
希望大家可以關注下訊息加密
某啲時候會用得着

咩泥

G持樓主
利申睇唔明

Ricochet好似可以冒認嘅機會率高啲

呢個係一個訊息加密系統，指定人士先可以當中內容

睇嚟我應該整得太複雜

透過裝 chrome plugin去generate keys唔太理想

樓主應該一樓就說明左呢個係咩黎既先 一黎就一串野真係會有人以為你玩野

-----BEGIN PGP MESSAGE-----
Version: OpenPGP.js v3.0.9
Comment:

wcFMAxAKXXm6uM94AQ/9E54dmsKsl9XgpPXKgt9nvoV7byMH7qo9H+PE6LtK
Ea7rt1ar9Y9vJRMU3ocp3jOVoaOIbue95JfsUDT4MqZrkuZSWr4QgmTPSTa7
yDWWYLKykK7bP0rYgVNpnLsfxuq+DDdEj6nbgSvLCwArBd5OQBAUZuwuqM9H
1sGgS6Hz3X0zPmextXA9UJ5QCEwRbODujn03znpbD1uu4GV4X+7WwAWoynRo
cgDYL5WuIVcLg4P7BdMpMIHvGD6IIWImN+IKODAiuZ1OGOFy4/cHn8W8Toru
Vjt9ZAmg4Ge/jZk3izCWgoQQXz8BBfd3mm+CesSp4z2EJGw8cfRzuw5KyLAl
pFrQcNbJkA/c+HnMm+h/40rwR4e5GmGc6SbO5NVkGGQT+uBce9sRF8w9Aq/C
0DnqFdsz12YbByrWja7iKob7WQBkZFlx+PR/K5ZSey9o1JaGMzSkwpjtFA5T
NcD+BK2pu8974x9rjj+B9gwEbrPBbUyP9CXRrSXO2G7u9B3UT+unS+F1rkzZ
OHec++XiNRW5gTQuUkDcNrrW8/uTZIzHVntKiTYzpskDvvQRmvhUC3Dt3Tmq
1x2D+syLuZ+SYhobDyoCzuZE0UFzxC4hwwm+4CKTU/nfzvpWux79x1uFsXvc
2+2lN7UhTt1vWmlO1PMLToNtZuC2be1jMuvia6oDmtzSXAH+hkwEUou67cMc
qjr/ZxS6aemUpdeBQaIBt4WPtNZpmAp+yadB4LsxcQDGNZlMc0N8grF6+Wlg
nCnsKnWVDTt/DSX4aN5AEMf7E8/uP0vYxriJ7C3tL23TgiQI
=66rP
-----END PGP MESSAGE-----

Sor

非官方野功能 我用tg唔好

部電腦依家唔喺身

大家如果就咁喺度交換tg username 可能唔係太好
用呢個功能就可以直接畀樓username而其他人唔會睇到

睇唔明

試下25519先. 歡近9up

-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

xjMEXTILPRYJKwYBBAHaRw8BAQdAAR2fQZxrc3brwqGZ4CJ8C9Tsi2tmJZ4S
cQJFS+EpCQTNFDl1cHBlciA8OUB1cHBlci5jb20+wncEEBYKAB8FAl0yCz0G
CwkHCAMCBBUICgIDFgIBAhkBAhsDAh4BAAoJEKaO9Q5RTGOS7IsA/jZK5BYg
VW0IOilnsTaXnMaEfyQzFlnTUTZr+UZ4snBzAQCC2qqtuo0LtQ6h59auyOBk
1ExXbLcG0RZpVGFLVyfdA844BF0yCz0SCisGAQQBl1UBBQEBB0CQUYqSvb5H
2q1vWuifZ4KAEMkz1xgxx3nvsggwoCELXAMBCAfCYQQYFggACQUCXTILPQIb
DAAKCRCmjvUOUUxjkrMdAQCYdx/W1kpQtuWIgOxdR5tY1S3/xpNoNCqrf+LA
CXM8HQD+L0KIpA4gy5a472g/aELsa8vH2gWbH+B1Fu6cL3Numgg=
=eGkU
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

咁你呢

-----BEGIN PGP MESSAGE-----
Version: OpenPGP.js v3.0.9
Comment:

wV4DlWPtA83wasESAQdA4UdY9g5inQyfqCuWTrdTXp/rXe6OuUnfDjdc1+fq
lCEwW98QfyUjq0P22MY5sM4N7yZiLa1p9CN9NsWN71I4ZH4AdcUtt1jtgJXa
TdZgOG5r0nwBShz8Nv3DDPjxp+RtlmoriJM79D5K/pXdON4Ao0uGs4lOqavJ
gDpx4hG0Uv7ZJNNuqKOfHTd7OQLWp+rbuQ9oebONxnjzdr1tuI+HdyYuVYB/
lm/o6rPu1EdiuI1WadcWdT28ChGyAkZn2jM/7Zg3uNDZ1Mcj5apY4RwA
=tfLC
-----END PGP MESSAGE-----

貴, ching public key?

可以試吓用少少時間睇段片

-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
Version: OpenPGP.js v3.0.9
Comment:

xsFNBF0yChIBEADfH18ec1OdDQnH2eVYEeZPLWxHRS7XHJekNG5cL+DtPuTp
N41dl7HwtMe6tqhhmn0eXdg4j/2C/p6GaCIN12u4LTxUrsE3WPOoT6phI9Xg
dRdQCCb1+xA4GF3erPSphjB2QMzouNj8iLjWcJfP+vJkAn38V1C33+9HBwzX
0XYNzLqhCaKLbjNvbfcN6NLB8vPGSiPrSZ3HkwxN8+1KZwaLFUFRQQl8AVU6
YqhWN0P0n3ujXGeXvdrg8SwNstd3MqPXDGzUxbT8uztEJLVIfnV8yZX0QC8J
p6gp+HmDfT3EKBp/0nuY5zfj5eJRpSWfwjrmYa+4EKN0Y+k3n0GhuR0xuhh+
toy1vmDeSO7ZJnJMB5odizgGPVqD3/IPEt8Dytj7u0QwBwuqpP0MbQxJb1nt
npc2c0oBF/42u0DOk8rLtmgncNzgWYjjoNMjvH3qkQy/cdzLGPY9nWhf4lXL
fXck9S8IRcLAlnwLjV5M/+zarx7JZrxqcch87RaZA1izHVldUx1j7nkENz8E
ISLBagKk3rFCLFqGBp2zIrhUR0AtGLqfktMzsLr9UvIPvX/daYdeBoLKfwns
UzpXil1Z+SeymLlgWuBp7K86SlX4+fAzBG/j70x2x4+2VNdqCFR4HDWkpWBD
a1YLRBAHurrwluuJLDQS3MjIQKDnZ6RRYdQ+CwARAQABzSRoa2Vjb253YXIg
PGhrZWNvbndhckBwcm90b25tYWlsLmNvbT7CwXUEEAEIACkFAl0yChIGCwkH
CAMCCRBRjQ/PAh3XnQQVCAoCAxYCAQIZAQIbAwIeAQAALekQANK+w5LPROh7
NYbazk02wmAzAUL01fvsXkJC4lnDlP9886Ya03xlg1AJfXPQCrKad7ZaeLya
VMGaich/ZUlEusakB7EDSpSOqHEf3X61fBtkniISfJY4fhyIwehn6fYvrh8a
6HXz9c2Ptmv3vgvSuDoW2AhSNW6etLhx9hCD/6ePgu7YoIy7vMii2AHN3Q1q
IXfZmyRxXyQVIcaSuAk7dJUMOkuqe9OBwbyZM2/AZZzDkr2NoVxEUEKwARRr
V3gpDsx/S0XxzZRUd6N3ndRJAi8dma/898iJZr6hIdF0k4oXT09294h2oFvH
i6ivhHW94LGWxJrESzQiyaVxrCVihZeZ3nUfAqdcTi9UhJB2oC8gOQEmOb+/
Wk9J25JPzDP8EndutSb97jRyU38hLFlCJ7GZhT8sqU27SAyOkmR9CZlgqqLX
W0c0tfGJElWZk6QoB1jpWQ7wLpRxsJqMjWLSGputy39/croz64xc5kzrmU+k
2M2bUc6VXi9Eyx6GdERWGHO3OHSnTsTZEUcPUOMgtvIYL1PeHVReEnDq13R6
aa5lao77rddVt94ydDyalYDfx77x/kk7sTPEyCWEpBu3ai3dWVPxKARdssEs
2xneM9opJpqGn4455D4/BUzFHrruKqLTRbZwbuup9DinC6U2DGR97R7iiRqt
5GrrQLfxvspLzsFNBF0yChIBEADAujF9+ZgyK4BHilwWT8WKCoSmQOT4RE0d
E7tSxzyopTrkE9K5ZM1IuXXIc3zoc+25S7PLeJBPKc7YfeToK8wqTfu3xbaX
KulCZgE+21qSS4Tlh94LIHg+HZllaT5nImdD2Hu6J1RexngBYK+ub58pQ/0O
McMKkCXE7BHtXZkQpv5OFR37w501BqzAZ4zpcjUbr5l7tLAGVwh8K4/Yeq6H
lkmeG9jsCoPduraF8uwFhtcwLvi5zjTJV4WMilwwI8ubIV7dl46iWlwPFEyI
/RBTmvzVTjQMx3uARn+oFKtWSEtskIgWAjZXuaS9+LCowpgad/w695I521yp
+HCkFK0dwEdm2jNaJ3OL1GnM4tHpFu/0kruBaEO/0yuJ5yOTJiRu1hPxdoth
tibEkah1um+sF6imtDwIZamRjJcobZjSAiDi9Z5iwyos+5tSBT6CveHgRo0e
EWR95cpzQYMDyXtE0rOi/Sgzt4tzTAQHw+/NJrq7xOdQB/sNe6TH7gg5S4PJ
v2Fw4kBSu/lDSciUm0dtVIzaSsF7O3zVajGkU8oWgMtqHC7ejMJTfC39IlIM
FSYURlItLbSDKXJjV82yu2L45XcVLluTA2yhgfjIdFtC1DADyuCEy4N1eRWv
U7vG/pAw8PwGq3DcRAWseafPmfHlv+PSITL+J3wUffmo/u0LlwARAQABwsFf
BBgBCAATBQJdMgoSCRBRjQ/PAh3XnQIbDAAAJHwP/R3LyhfjRyJ7d2EsbbTy
DPjBRtoJA5K05SjECJSeCSKCfyZadotnH7mN0Rw3pcbpPgVmU1+151KEUh/x
bblu4oUHlu7aTev/SGzkoUph6SEb1+hKS0+cN4GUAD7Fj1co8qLSwQ91Wabu
phkuOlBKvEMNRPfcORPHYBYoQzv2VgYU2FgzhqHUFDuUqLI66tf8QghiHyml
obAs3nQZ3ID5m6ozyNpp84wOPNStvJKn+t84GxtqG89tOXA8DX3GDC2VKRtk
WKOGGm3If4Iy5X1TMxx/NAT0eMsRsHmC3LEmIiF/Rz+Jaquh1P6GTt68DD3Y
JN3FoRxkbdnIiWFzVWtLJ9Zf/fCoGTenXHe5iZ0ag1sqbaYO2hlmwnVTQoUg
Ho8h4Gz5ExHU3SAT/lxBGQi/hkmy3FjefqVyAzXC+7BIW2gUb0ghJ36thEUc
vzXLHk+oR0MXYjQvirqhq/Zrhg51DxSR+Ixn2P4ucnxEqEHicAEHnz1BF3Dn
W07RxpKVCPrRNguACIxE4tvRq2iT89NWnQWkUWyHk8dw+mZoycXEPfpXVXkM
exegIhm9a1DzfDsYqAWuWCua2mbHn2UEOFOIV192wyC1k1g5zPAfo57MGZcr
vyes+Y3N/ebw6l6nlazgUl+gnm0WFQdlSJcQAIYgpq8uKgcMh+bXaOI8Url/
Dbi0
=Z+6E
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

你可以擺條public key 出嚟
我add完你之後
我再send加密咗嘅訊息俾你
只有你可以解密
咁我就可以俾username 你

唯一唔好係冇group chat

同意

不過用嚟交換tg username 都幾好

-----BEGIN PGP MESSAGE-----

wcFMA0W/12sLYchxAQ/8CCvX/DEZXHdFW4mKC/QI7GswD6OvgKwAZeg22oX4
Ln8ZaAZXrUQgx8kUq+mxIRzdRgc+J7ORIqusn86AFfC9YGw5MXfva3jyDdZd
UfWhj0Of6dh+5P6c8M68rv14GbO8I34gDu+n4S6o4D5hw6AAEH8g9zXz9i0L
P0lBwlXrJ+rV414wra5a/HEoT/lWKApl+aac+FtlZcVwm8VxttjQpMLT2cIo
nNzy6v0ln5nu+l9oAgICCnQQNeH3Bz1mu6Pw6ASLqGsX1Uzaqvk2enO3Fgni
0KSToM3977GsbOmWDlLRIN+TmpQdxW8wKO1eCLvh4TC2z6fg0tNIjxQksLjr
OlWenttAijkGjlOnVt4EwU3GqxukSKNq2wGIKbMfCYxMnCheaq6iAa5rqjJk
e7o10Ar2JYbIkpk9KVdVP3kVNnxNbjNJyhGfYM/BedMJFZs5Yu6JmgZFhDX/
a3Mi0d9TjO5v0m1xazsm3fFoQux0prQrWnCZyaFszGSqD6OqVKsm411tVq4a
GjfpVsalxxPLiJvQmm0x7uLe01tKccxeMZEDbi+ov+bW4UORVOHYIkhMVAje
LZXY1jCXeXn7Nx+kH8FjjONQN5HGsnrcF0SjGAMzAqf12Zabr7LgUISB+07D
TlbRuQjq7W4dGXfXRM9wH2gaglq4q9qElb+YXyj/SoLBXgOVY+0DzfBqwRIB
B0B+lRutRGhTrW9MTxrJGiSb99EfrxfEj3JSOt3FLZdCOzCPBuhIdPtMAEvn
VWnG0EGUAB/BTzqsWRIilpPhnaxv/OcMmEqKpBtEazd+OH9iZSnSwGAB6BFV
SOttY6FeKCli0kzBUYUbD6ju5egUnkpH803hATY16hMS2jzHb6pVzb1pKlDx
11PDnVMNhJK3onwcKEZGC5YsE6zYRC6iF5EOf71xADKxi0CQ5ZL9ybDhf1UI
x13NgzKrSzWR5V/1QLLfR2DTHdgOhvDB8b5YomGaO0mWYTYglMqwgmtWMM/1
IOtxTMsaD2jaAi2GA9Bm0rfQ/WRKTZo0j7odeyRhMVYRbq37HmrG2mgduIf4
iJJHmCvGPSkFAIDNPCRtf5Lwa07z9lzZkSW1EQQ+D9WBAQtd8nwCqDA6NRWQ
kovkXq06vXPAii7u9fJD4J1lh8AOi9Sx397AdHT/MdPl6MHvkhoFGNEKmRYu
com8o/qC55xyIHP9Hys=
=QlLB
-----END PGP MESSAGE-----

會試用架啦！加油！

咁你未會睇到我isp email?

啲名email全部都可以假
睇吓我上邊用咗乜嘢email

我代成人台班5p多謝你
佢地終於可以約炮啦

巴打咁有心機打個post出黎
俾人：「不了。」
好慘

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

-----BEGIN PGP MESSAGE-----
Version: OpenPGP.js v3.0.9
Comment:

wV4DlWPtA83wasESAQdAWXdi92vmnJu6UiN5LLnn5ZKonKyywQ+NrvLCdtuX
lgcw69PvCQUE3cgOOvq5+9V2xs9B8SEZSZ1fryfRi7dOBscLAo9g0XWX/sp+
0dDDyiiz0sGoATgKS11eUGnJ2I7ICtf7aJH0xRnyFj/teTHOxwpBLMuN/gjK
1S8xBUVfxqXnuMXWKmTZZ6Qipbuhng1qJaLZOpiSkW/LcKhS65rbT42U0eZT
pke6uxDEz9kU8VOtgtYloIud0KPHrTsQ/mlWdOQzoVvcN+qAmJ5AT30Tn7Yc
sux/xjFJbu073pGiAy6QUFP+5UfoZWNoxsSljAQ1OvY5QLfR1PomU5RN8/3Q
mLsabWBWxsiclIOQV6GAFpjwp3K6hk0qcn+a6FSfKrSl34On2T4bRfCmqsnR
7Ia5yjELnEbPeMMR2CHVx4NX5uwdqfW6NBJDismMf38DbpqiCmQwQOErwA+j
ywbRdYR67uL7qspQGERCPmV9E2GUpxl30NMezTv+0Mz4B1kiquVH0JyxuphS
J29Bu2mES66SNQOWys+lBlxZuUULbVnqSA4DPAxVPW7OfGtop/5JrUlpUToC
CWkVwpzH6S3DDSsHM9RL1spOwAXxRACy5kP8OXjiOJvej1kHSj4Q7CBa78oQ
tEOiSZSnPJvchhQE+OrZT+VuPYHMrL6UtQfpH5d/pLtp5TjrXmTEnfadYH2D
sA4PP0naqh4YeMq9tWQqfQWOly2pfWfNx6GVcq2+WQZZsEjfyPZCGAMygcX4
bh4crY1kAiFRIahdvNcPo6tWpn+FnJ7RMJlwfTgUZUs0rEuWp+Rd74Do3fdg
owK7pYX3cKpOdwsumm297ZDYX5uDTexZ5gXiFHcXTC9pwyhC5V8gwoQNjMiJ
Djb1I6nCxtUbiscWVFVQyATFzu2y7oRbD2LXYkCJYxSthqs43BD9hA==
=h2ii
-----END PGP MESSAGE-----

大家唔好推
呢個post柒咗
我聽日開個正常啲嘅

呢個係我嘅問題
聽日開返個好啲嘅

要入email真係有啲on9, 呢個case
好易引人中伏

-----BEGIN PGP MESSAGE-----

wcFMA0W/12sLYchxAQ//YqwmrruMcGpyRDE6WoLb881P/h6srG08CjOkPQsN
pnBWK5IbffQJoEypAmpmwORNPfMUY+K7fRUVfVSWW2i+m1PK983Yj/1M15cK
gTVLaD5d3WuvIYxIrMZa/Ye9Zi60XYkkBXXFo88XiQhj/hHaC18T3febluFd
up53WppZRsVO6mwI9c0rkepuYZnCw//Dg9U+wCadnw5PKoFNS/9dFyImGose
rN/1YpHIDzQDNXCPEYxDKFi1FC83s+Q4Co+9vm1TSy0lBOr5cd7+tlgnKisx
j9eLWvE3XuzsSoS/vfKvbokl8wsTcz53NrNbCYikNMCJUQVYlQy5FfFjHXma
mFRtqY4Ziy+Lk68hUh0v8SK8zongML61VVqhKyRvNhomkKLAaUyfiNXjMt72
D8okERSIQLCn85n0z3rcssjPmKtzl8F0ssfWGGgt9bWHnWu9+ngDYX2/Buhp
meF6DTXtVEGdcm0QZWpb3eQTpfnGTEoX0gIR1+ewP7InNDbnFDrJU731Kp70
ckK1TlROw4Qln8uqgCVoI9DpzrANX+Ypn3EcC5azA7vRUv48wg2IWbUbu+vm
t2cJ34ftXYHDZIfZ7WaQw9EtvT5Qa/qEBvUvuP9E4wP5yCk50GkZq3fT4Kvo
hU2wsmLQkKqKM428JyadbIH1IUCT8HWtaiQVp8/477bBXgOVY+0DzfBqwRIB
B0Dfcte72jmkNH2opEFRb/6AuxsZYl0Z707oW/jujVnoYzBTWUJmu4VkBNWx
YZ39FzdvofvZ71V7Vmg/Ha/vEKEnS39mdw3IH6c6Lsz2+p+KMsvSwVIBtXUK
g3rtrzTf1MQtpRCLMWyFyW/CbDb77j9KHEI9Q/BXSPgw9v+glxtc1eSII6um
FIEhGYyFp+lOjD0NXZQQ0rDlThrUi6zaju3mv/d+KJfaw5z9MFtB2n2P4TWc
Y8GT+soggX/nASJoqWuRU0zBOoGfTVSVCc1NG6n04sucz5BIpLZV3kaujWWf
Ev8HmyAsfXVUhm9z6vn9SJDXopeqQJ1cLZZw4RwIqLNA/vA7V0R+0N4GxrVv
nDqu4aopqJdu96iuxrUWbxiDXJvuf9hfPKoxpVr1DECjCy86yxfNHaXJ7AWq
y8lUFR9XZO5FScYClaCl1qzMKLiKmcN6XC2cgYLHCCrJDlxwni4qFIqzeEJ2
PjxRSGrE4OU0gw3FR2LwjDYx/fDQczIdKKwRz+XUnxE7QdLnY05GlGO21Hyh
yL37mPxsKpvrQMN47+ZOtqReRXM93j6R/7UxMXjLqPgfaOiSxXy3utuyjHhQ
hrgoJCRvUUGJWjfm1uyPDCd0r3ZNIFMHQ/XIVrmCKWFN90/u1B8n6Cyhh0fp
cOisECCggqpGm1WlDATkqhAV+xJt2EHWMHcNWNvQfQwV3UkWsJ/R838D3NjT
gZ+OIZ0mr3Y/Kn6hwuxrCxbMPD1soWFKfdlTnlvmIVeUGM7xr7VBlqbQWJAb
nndzYbhNTceo2meeuaF7Gjb+76ErXPNZKSq5h7zPNQ==
=iLBS
-----END PGP MESSAGE-----